和理非仍然有得贏

我唔知點解到今日仲有革命浪漫主義主張武力升級
所有事實都證明我地用武，係以己之短攻敵之長

我地要贏，要持續和理非
(唔排除局部勇武，例如圍堵敵根據地)

具體而言：
STEP 1.
支持並推動美國國會修例，針對香港違反人權官員、黑警
(可以加埋台灣)
送香港牌俾美國打
甚至可能在法案中迫使香港指定時間前直選
(中共未必跪，但可望令美國升級針對香港狗官)

STEP 2.
區會我地要贏，鼓勵素人參選(已經有人做緊)、投票
只要唔好ON99界票、焦土
我地係可能贏返18區(代表一個立會功能組別席位)
也可減少政府用區會支持來打飛機

以上都比你去勇武有更大殺傷力

各有各做

和理非左廿幾年都未夠？

得啦 縮返埋入你老母個閪繼續和理非啦

2014年講都會buy你 而家2019年喇屌

用愛與和平感動中央共產黨！
你講完自己會唔會笑？

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

2014有無美國國會助攻？

不如你話我知，
魚革換到D咩返來？

孫中山革命都唔係一次就成功. 係要流好多血架.

你來一次十倍既魚革
都唔會換到美國修改香港關係法

你真係天真到覺得歐美會制裁到中國?
出兵搶克里米亞嘅俄佬都未死啊
委內瑞拉都未搞掂啊
唔好成日咁理想化好冇?

今日置頂七一遊行post，其他一律沉底！

孫中山係一直失敗
直至新軍叛變

呢個係革命唯一成功既可能
香港你建立唔到武裝
你可以試下說服老解
(黑警你都說服唔到)

宜家反而係過去30年，最接近有可能成功既一次
推動美國修例
贏返區會

呢D都係過去30年泛民使唔到既
但今日係有可能

知唔知點解政府要告魚革班人暴動? 就係驚人仿效 先要用重典
你二百萬人上街又點? 612開槍爆頭又點? 政府有冇睬過大家半句?

唔使制裁中國
制裁黑警、香港官員就夠力

黑警同官員可以換 總會有賣港賊去做
況且我可以同你講 制裁佢地喺可見將來都唔會發生 睇下人地個sanction list係咩人先喇 呢啲根本小兒科嘢

樓主好天真以為美國真係會無條件外送民主俾你

咁你認唔認同事實上政府真係壓住左勇武升級既可能

你掟一塊磚已經暴動啦
事實上升級唔到，
咪和理非玩大佢囉

從來未試過建制在區會受到今時咁大挑戰
輸條撚咩

我地要贏，可以贏呀

唔係天真
係送牌俾美國

而且，俾連槍都無，迷信武力升級既，
已經唔算天真了

2019年6月之前
黑警打人係無風險

我地要將佢既風險增加
例如無得移民
甚至外國資產可能唔再安全

和理非30年有咩成果你自己知 我都唔會反對 但唔該你唔好反對勇武既努力

你唔好撚癲喇 03年建制區選都衰過一鑊 之後嗰10幾年點你有眼睇
區選俾你贏又點 立會你都唔夠人玩
唔係叫你唔做 但唔好迷信選舉喇 因為個選舉制度本身就不公義

區議會算條毛呀? 就算立法會直選加超區攞齊, 你最多只有否決權, 但係都係無能力主導法案通過, 因為有功能組別存在.

唔知你勇武既定義去到邊？

一步一步來
先取否決權

你都唔撚答佢問題
我答你
勇武=差佬上限係乜野，我地既上限就係乜野

法國大革命最初都係搶下食物紅酒.
攻入巴士底監獄為乜, 就係要搶埋武器!

各有各做
現在未至於全民皆兵
但仍要給壓力政府

到時可以玩行政指令, 你都無符.

明明抗爭無底線、以武抗暴既論述已經出現過咁多次
點解咁多人仲要問「係唔係殺警、係唔係燒車、係唔係暴動」
政府出幾多暴力，我地出幾多武力
完

我同意，佢夾硬來係無符

但點解武力升級就有符
1967年已經有一個組織周圍放炸彈
結果？
跟住30年，成個派系都係過街老鼠

2014年未出布袋彈、橡膠子彈
今年出左啦

相應升級要點升？

你問我？你問差佬想點升先

放完炸彈, 港英政府先調整對港政策, 要治理民生經濟問題.

沒有炸彈, 哪有改變.

舉個例子，
勇武係X, 和理非係Y, 假設X與Y的總和是固定的，點樣分配XY落條equation先令output最大化。

就係因為佢地既武力過哂火囉

人地而家拎大紫荊喎 知唔知點解? 因為而家係人地話事呀

一係傻仔 一係就3毛

勇武撚今日係唔係金鍾清左幾多條藍絲?

物資
裝備
指揮
陣式
人數

今日邊樣係齊架你話我知

發夢有無人機進入金紫荊上空

嘩屌你老母, 103萬200萬人都唔撚理你呀柒頭

我諗你要睇下歷史，東歐比蘇聯欺壓統治時慘過而家千倍，美國都係不動如山，到起革命時，美國都無支援，一樣廢噏兩句

即唔係柴你班美軍來了我帶路班人，而係樓主諗住推呢主人權法案，班人就會驚？我怕只係另一個極端

汽油彈都未掉撚過呀, 有撚排升級啦, 仲未計恐襲同暗殺

10月3日 ，旺角黑夜有邊樣你同我講? D人都係咁去，連出名和理非既民主黨黨員都係前線俾人打到流埋血，今日我係咁叫人去街，最尾發夢人數可以係1:10，但係係10藍絲對1後生，勇武?以武制暴?止戈為武呢?

歐美咁多外資係香港, 搞大佢我唔信佢仲不動如山

失憶？